邊個再係到開埋d on9 post我就放你上fb批鬥批臭你

你地小心d

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

老闆日日開定仔post都要小心啲

30秒

笑左笑埋右

吹水台都唔吹得水

樓主又開垃圾post 拉+不推文 (革命分數+200)

香港都未光復 你地竟然有心情訓覺食飯

我連登批鬥垃圾樓主

agger
幾個月黎無食過飯

鍵盤戰士
點解唔見你去迪士尼/海洋公園入面屌人？
見到人商場行街買嘢你又會唔會影大頭公審？

利迷手足蒲頭未

你第一個比人打啦

我無敵

希望連仔整個板主比cctai班癲佬等佢地日日就靜係睇到想睇既 永遠靜係識打粒推字同拉字既人 覺得自己對場運動有幫助

咁都要屌，文革feel

屌好心熱門轉做時事台限定啦

樓主網上抗爭個分數一早跌到負分wfc

係 成個連登都應該轉做時事台限定 香港未贏

啲熱門狗好關注熱門有咩post 有時娛樂台唔小心圍爐圍上熱門就被人屌

討論區唔比討論

波台都是

呢度推拉區黎 唔會有實際討論

他邊夠我打

我哋應該開個post所有人一齊推

屌你好惡毒 可以試下

推🖐🏼🤚🏼

推呢個？

打倒Cctai 光復連登✨✊🏼

其實點先上熱門 要上吹水台？

我都唔知

好波

推

又唔洗批鬥既叫人用不推文回覆咪得囉，又傾到又唔會洗走Ｄ重要post

娛樂台=5毛台

唔通收咗錢唔做野咩

真
啲post成日都驚住驚住會上熱門之後比人屌柒

想知有幾多cctai狗block咗我地..

日本社運

Cctai=中共批鬥😱

Cctai請5好批鬥小弟😭

樓主係民主鬥士